# Chinese (Traditional) translation for wiican
# Copyright (c) 2011 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2011
# This file is distributed under the same license as the wiican package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wiican\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2010-11-13 14:38+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2011-04-16 01:55+0000\n"
"Last-Translator: kentxchang <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2011-08-07 23:04+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 13613)\n"

#: ../bin/wiican:102
msgid "Plug a bluetooth adapter"
msgstr "插入藍芽裝置"

#: ../bin/wiican:107
msgid "Please load uinput module first"
msgstr "請先載入uinput模式(需先安裝mouseemu套件)"

#: ../bin/wiican:113
msgid ""
"Hold left button for use wiimote\n"
"Right button for menu"
msgstr ""
"點擊滑鼠左鍵啟用wiimote\n"
"點擊滑鼠右鍵呼叫程式選單"

#: ../bin/wiican:125
msgid "Discovering Wiimote"
msgstr "正在檢測wiimote中"

#: ../bin/wiican:160
msgid "Add visible mappings"
msgstr "新增可使用的設定檔"

#: ../bin/wiican:205 ../wiican/ui/editordlg.py:148
msgid "Editing "
msgstr "編輯中 "

#: ../bin/wiican:218 ../wiican/ui/editordlg.py:266
msgid "Press 1+2"
msgstr "同時按wiimote1+2鍵"

#: ../bin/wiican:219 ../wiican/ui/editordlg.py:267
msgid "To put you Wiimote in discoverable mode now"
msgstr "現在將wiimote設置為可發現的模式"

#: ../bin/wiican:239 ../wiican/mapping/manager.py:106
#, python-format
msgid "Not %s file found on wiican package"
msgstr "在wiican文件包中找不到 %s 檔案"

#: ../bin/wiican:243 ../wiican/mapping/manager.py:110
#, python-format
msgid "Not %s file found  on wiican package"
msgstr "在wiican文件包中找不到 %s 檔案"

#: ../bin/wiican:282
msgid "Wiican Mapping Package load failed!"
msgstr "wiican設定檔文件包載入失敗！"

#: ../bin/wiican:289
msgid "usage: %prog [options] arg"
msgstr "usage: %prog [options] arg"

#: ../bin/wiican:291
msgid "loads mapping package from FILENAME"
msgstr "從 FILENAME 載入設定檔文件包"

#: ../bin/wiican:310
#, python-format
msgid "No wiican package mapping found: %s"
msgstr "找不到wiican文件包設定檔: %s"

#: ../wiican/ui/managerdlg.py:38
msgid "Wiican Mapping Package"
msgstr "Wiican設定檔文件包"

#: ../wiican/ui/managerdlg.py:88
msgid "Editing new mapping"
msgstr "編輯新的設定檔"

#: ../wiican/ui/managerdlg.py:143
msgid "Are you sure you want to completely remove this mapping?"
msgstr "你確定要完全移除這個設定檔嗎?"

#: ../wiican/ui/managerdlg.py:152
msgid "Deleting mappings"
msgstr "刪除設定檔"

#: ../wiican/ui/managerdlg.py:179
msgid "Import mapping..."
msgstr "匯入設定檔..."

#: ../wiican/ui/managerdlg.py:197
msgid "Wiican Mapping Package import failed!"
msgstr "匯入Wiican設定檔文件包失敗！"

#: ../wiican/ui/managerdlg.py:227
msgid "Exporting mapping..."
msgstr "匯出設定檔..."

#: ../wiican/ui/editordlg.py:50
msgid "Select image icon.."
msgstr "選擇圖片圖示.."

#: ../wiican/ui/editordlg.py:80
msgid "Images"
msgstr "圖片"

#: ../wiican/ui/editordlg.py:171
msgid "A mapping is running"
msgstr "已有設定檔在執行中"

#: ../wiican/ui/editordlg.py:176
msgid "Execute this mapping"
msgstr "執行這個設定檔"

#: ../wiican/ui/editordlg.py:185
msgid "Ensure a bluetooth "
msgstr "確保藍芽有連接上 "

#: ../wiican/mapping/manager.py:131 ../wiican/mapping/manager.py:171
#: ../wiican/mapping/manager.py:174 ../wiican/mapping/manager.py:184
#: ../wiican/mapping/manager.py:192 ../wiican/mapping/manager.py:200
#: ../wiican/mapping/manager.py:218 ../wiican/mapping/manager.py:232
#: ../wiican/mapping/manager.py:238
msgid "Mapping not found:"
msgstr "找不到設定檔:"

#: ../wiican/mapping/manager.py:221
msgid "Cannot remove a system installed mapping"
msgstr "無法移除系統中已安裝的設定檔"

#: ../data/mapping.ui:21
msgid "Wiican mappings"
msgstr "Wiican設定檔"

#: ../data/mapping.ui:44
msgid "toolbutton1"
msgstr "工具按鈕1"

#: ../data/mapping.ui:57
msgid "toolbutton2"
msgstr "工具按鈕2"

#: ../data/mapping.ui:70
msgid "toolbutton3"
msgstr "工具按鈕3"

#: ../data/mapping.ui:92
msgid "toolbutton4"
msgstr "工具按鈕4"

#: ../data/mapping.ui:105
msgid "toolbutton5"
msgstr "工具按鈕5"

#: ../data/mapping.ui:314
msgid "_Name:"
msgstr "名稱 (_N):"

#: ../data/mapping.ui:326
msgid "Co_mment:"
msgstr "備註(_M)："

#: ../data/mapping.ui:337
msgid "A_uthor/s:"
msgstr "作者(_A):"

#: ../data/mapping.ui:348
msgid "_Version:"
msgstr "版本(_V)："

#: ../data/mapping.ui:443
msgid "_Icon:"
msgstr "圖示(_I)："

#: ../data/mapping.ui:466
msgid "<b>General</b>"
msgstr "<b>一般設定</b>"

#: ../data/mapping.ui:539
msgid ""
"This is a system installed mapping. \n"
"Changes will be saved in a new mapping."
msgstr ""
"這是一個系統已安裝的設定檔。\n"
"修改將會另存為一個新的設定檔。"

#: ../data/mapping.ui:565
msgid "Execute mapping"
msgstr "執行設定檔"

#: ../data/mapping.ui:586
msgid "Mapping programming help"
msgstr "設定檔編程幫助"

#: ../data/mapping.ui:620
msgid "<b>Mapping</b>"
msgstr "<b>設定檔</b>"

#: ../data/mapping.ui:684
msgid "Edit mapping"
msgstr "編輯設定檔"

#: ../data/mapping.ui:685
msgid "_Edit"
msgstr "編輯(_E)"

#: ../data/mapping.ui:686
msgid "Edit mapping properties"
msgstr "編輯設定檔屬性"

#: ../data/mapping.ui:691
msgid "Delete mapping"
msgstr "刪除設定檔"

#: ../data/mapping.ui:692
msgid "_Delete"
msgstr "刪除(_D)"

#: ../data/mapping.ui:693
msgid "Removes the mapping from the catalog"
msgstr "從目錄刪除設定檔"

#: ../data/mapping.ui:698
msgid "Import mapping"
msgstr "匯入設定檔"

#: ../data/mapping.ui:699
msgid "_Import"
msgstr "匯入(_I)"

#: ../data/mapping.ui:700
msgid "Import a mapping from a .wii file"
msgstr "從.wii檔匯入設定檔"

#: ../data/mapping.ui:705
msgid "_Export mapping"
msgstr "匯出設定檔(_E)"

#: ../data/mapping.ui:706
msgid "E_xport"
msgstr "匯出(_X)"

#: ../data/mapping.ui:707
msgid "Export mapping as a .wii file"
msgstr "將設定檔匯出成.wii檔"

#: ../data/mapping.ui:712
msgid "New mapping"
msgstr "新的設定檔"

#: ../data/mapping.ui:713
msgid "_New"
msgstr "新增(_N)"

#: ../data/mapping.ui:714
msgid "Creates a new mapping"
msgstr "建立新的設定檔"

#: ../data/wiimotemanager.ui:13
msgid ""
"Yes wii can\n"
"Wiimote usage assistant and mapping manager"
msgstr ""
"Yes wii can\n"
"Wiimote使用情況及設定檔管理"

#: ../data/wiimotemanager.ui:726
msgid "Edit mappings..."
msgstr "編輯設定檔..."

#: ../data/wiimotemanager.ui:759
msgid "Mapping validation failed"
msgstr "設定檔驗證失敗"

#: ../data/wiimotemanager.ui:788
msgid "It looks the activated mapping contains errors."
msgstr "它看起來是已啟用的設定檔包含錯誤。"
